圍爐取暖 牙痛慘過大病

好撚痛
痛到瞓唔到
睇咗垃圾政府牙科
食完藥唔撚止痛

抵你 睇政府

牙你老母

你文盲定弱視
牙齒個牙唔係咁寫點寫